早餐：3042017

麥提莎醬 特價10蚊
原價4X 真係唔捨得買

我都買左

個醬好難食 食左一啖掉左

好好味

咁富貴

fat死

聽日開始又忍口

咩味